# NYXT



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Швидко аналізуйте, орієнтуйтеся та витягуйте інформацію з Інтернету.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :nine: . :one:
- **розробник &#128422;**: The Atlas team
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://nyxt.atlas.engineer/)

## Операційні системи

### Linux &#128039;

-  &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub engineer.atlas.Nyxt`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**
